Selle Lustiwere walla mehhe Karl Peter kaebusse perrast olli Tonni Jaak kohtu ette tunnistanu et temma on kaerat warrastanu, raswo ei olle wõtnu, heinad ütleb et Kuigo Mart on natuke tonud kaibaja koormast.
Kohhos on moistnud, Tonni Jaak maksab 2/3 wak kaerat ja Kuigo Mart 1,5 Lt heinad ja sawad igga üks 15 witsa lökid.
